坐英航英國轉機 波蘭入芬蘭出 仲應該去嗎？

二月中去 三月頭先番

點睇大家？
照入到境照去？
我驚番唔到黎香港

人哋政策冇得預料

你冇病咪去，有病就咪去，去醫院隔離